\beginsong{L'ultima salita}[by={M. Dapit -- G. Carletti -- M. Liverani}]

\beginverse*\nolyrics
\[F | C | G | G] \rep2
\endverse

\beginverse
\[F] Corri più ve\[C]loce del \[G]vento\chordsoff
\[F] il vento non ti \[C]prenderà \[G]mai
\[F] corri ancora a\[C]desso lo \[G]sento
\[F] sta soffiando \[C]sopra gli \[G]anni tuoi.
\chordson
\[F] Dammi la mano fammi so\[C]gnare
dimmi se ancora a\[G]vrai
al traguardo ad aspet\[F]tarti
qualcuno oppure \[G | E7]no.
\endverse

\beginchorus
\[A-]Dimmi cos'è che fa sen\[G]tire
il vuoto che ti \[E7]toglie tutto
e fa fi\[A-]nire il gi\[~G]oco.
\[F]Dimmi~cos'è, \[C]dentro~di~te, dimmi~per\[G | E7]chè.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Cerchi questo giorno d'inverno
il sole che non tramonta mai
lo cerchi in questa stanza d'albergo
solo e sempre con i tuoi guai.
Dammi la mano \dots
\endverse

\textnote{Doppio rit.}

\beginverse*\chordson
\[F] A braccia alzate verso il \[C]cielo
nella notte te ne an\[G]drai
e a pugni chiusi sulla \[A-]vita
la tua \[G]vita graffie\[F]rai.
Dammi la mano \dots
\endverse

\textnote{Doppio rit. cantano solo l'ultima frase di ognuno.}

\endsong
